鍾意飲喜茶嘅入一入嚟

今舖城大編委串到啲喜茶狗應一應
喜茶logo拎住八酒六四靚抽

【六四特刊第三十期】

近年不少香港人頻頻北上飲喜茶，「喜茶」可說是當今中國經濟發展成功的象徵和産物。但在香港人追捧內地文化的同時，又會否仍記得中國今天的經濟成果，背後是基於一場屠殺？香港人還能夠認清打壓我們香港民主自由的敵人嗎？

今年的六四特刊本報以城大師生角度出發，探討三大問題：
1. 六四被忘?
2. 支聯會六四晚會為何被唾棄?
3. 在「建設民主中國」上香港人被freeride?

《六四特刊第三十期》網上版：

六月四日晚本報將到銅鑼灣派發刊物。

八油六四

喜茶狗唔上水??

係大陸排緊喜茶上唔到連登??#hah

未飲過

垃撚圾
有冇六四中國發展一樣會係咁勁
唔好係度借題發揮